9鐵收皮會去唔到正腫,水腫,同肥腫

唔好被分化, 太多三毛